點解你地咁鐘意歐洲？-致那係離地撚同移民撚.

我唔覺得歐洲有幾好囉,
去辦理一個車牌,
等咗二個月唔咩消息,
英國真係好悶,冇咩玩,
當地人除咗去pub真係冇其他娛樂活動,
我係有幾件鬼佬frd,
其實都係幾無聊嘅,
依家英國到咗咁嘅時候,
仲係好多人唔著口罩,
覺得自己係virus-free tim.

搵唔到女,
因為local個圈你冇可能真正入到,
呢邊Asian之間直頭係食快餐,
今日同你訓,
聽日仲可以同其他人扑野,
而且大部分人係大陸人,
做frd係幾好嘅,
做gf/bf真係唔掂.
剩係星馬台（呢邊台灣人真係好少）可以揀,
人地都有自己嘅圈子.

仲有長時間見唔到屋企人,
宜家quarantine period直頭冇人同你講野tim,
天氣宜家係幾好嘅,
但冬天係日日咁落雨

講真我真係好羨慕係香港嘅你地,
得閒同frd行街食野睇戲,
日日可以同父母近d,
仲係日日晴天咁爽.

所以香港人唯有守住自己嘅一畝三分地先會有幸福,
唔好諗到中共殺到我地就走路,
因為我地生係香港人,
呢個烙印係一生都唔會洗清,
去到人地塊地祗係寄人籬下,
我地唯有揸起自己的武器,
保護我地嘅家園,
先會令到我地獲得真正嘅幸福,
讓我地唔愧對香港呢個名聲.

香港人加油
五大訴求,
缺一不可.

我是大陸人,有什麼要問我的嗎

同感

利申：德國

唔好講呢d無謂野

巴打依家點？都係德國

唔好意思，唔覺得荷蘭 瑞典差， 但英國no command

我反而覺得澳洲幾好
可能近亞洲

日日正常返放工。公司分晒區，啲熟嘅同事都坐晒去其他區。
本身啲德文班同學仔又唔可以見面，悶到宇宙大爆炸

Heil

但係人地塊地始終唔係自己地方,好難有認同感,人種都唔一樣.

同鬼佬真係文化唔同

咁巴打諗緊移民德國定係返去香港？

我明既
去到比利時/德國/英國感覺真係幾難搞。
可以話歐洲只有小量國家唔係咁 .
我去荷蘭個時融入感幾好 , 雖然都要學下當地語言

想去台灣，不過老婆想留德

但係人地個小學開始就建立咗嘅圈子我地Asian實係融入唔到

台灣幾好嘅,始終都係Asian,
留德感覺第一代移民係冇可能融入到當地人嘅圈子

我啲同事，好多老婆老公都係由細玩到大，我哋好難融入

有得聽好多concert

問題係香港輸撚硬
留係香港你連講野既自由都無埋
比狗逗就睇你好唔好彩
唔好彩又2000
睇住個心愛既城市咁樣衰落仲不如做離地撚

起下樓主底就知樓主精神分裂

我覺得好睇性格?
之前去德國探人
去左個半月都係夏季(冬季應該沈d既會)
出去超市買下野煮飯又大半日
普通做下家務去草地曬下衫又好享受
周末沿住萊茵河踏下單車
有fd得閒又可以去公園既大草地bbq
再唔係plan下單車旅行由荷蘭南部直上北
反而我無落pub都覺得好開心

辦理一個車牌
露左底啦

亞洲女人要搵白人交配洗基因

你啲支那人死返雜種個懷抱啦

又係你條精神分裂殘體支那仔

長居就唔一定好玩啦

對我呢D宅男來講唔覺有咩問題

同感

利申：日本

邊到都好，唔好留喺香港

死支那仔

巴打住係邊到呢？

日本都夠香港好,
香港始終都係屋企

巴打你出咗國自然會知

特別現在，亞洲臉加上華人去哪兒都死

咁你返咗香港未？

係英國諗書,暫時返唔到香港,
始終會返黎嘅

始終係自己屋企好

以前好柒

其實我無掛住過家人, 係咪我太過唔孝順?

同埋你本身預期有咩娛樂活動呢?

其實係差在你喺香港有fd外國冇frd姐
邊關地方好唔好事
一樣有得行街睇戲唱k

同frd出街,
拖住女朋友隻手出街

根本就冇可能可以融入進去

其實要融入當地圈子唔容易

好多人都去旅行/intern 住得果幾個月/一年嘅時間, 以為身為一個過客可以同當地人玩到 = 長居會融入到當地圈子

純粹覺得留定走係個人決定無話邊條路好d
無需要吹奏或黑化,例如覺得留係香港無前景/對小朋友成長女d/移去外國好悶.
另外度度都有人濫交架啦，你獨立d堅強d
長期陰暗係難頂既

交個真心出黎識朋友

呢個問題係一個無解嘅問題.

佢地唔會明你呢個 point, 淨係會覺得你 homesick / 愚孝
但事實上完全唔關 homesickness / 愚孝事。而係你一長居外國, 一年僅能夠返黎一兩星期, 你永遠唔會有足夠同屋企人相處嘅時間, 你淨係可以喺遙遠嘅國度望住辛苦養大自己嘅母親一年一年咁老去死去, 但佢希望可以見你多D, 但你唔可以兌現呢個願望

學支那畜咁遙距愛蟈？
咁撚唔鍾意英國 死返嚟囉

乜撚嘢冇解？
死返嚟解決囉 學你話齋

唔鍾意英國嘅話就無謂生人霸死地喇認真

Exactly,一般人根本唔會明

你去到任何一個家都係咁.

*你去到任何一個國家都係咁

大陸仔你嘈乜撚野姐?

呢個同大陸仔有咩關係?

你知香港發生緊乜野事咩?
就係因為你係大陸仔所以咪唔撚知囉

我係英國資訊流暢,傳媒日報夜報香港嘅情況,巴打又係何得出我唔瞭解香港嘅情況呢？

你知碌撚咩
咁香港依家最大既敵人係邊個

香港依家最大嘅敵人係中共和病毒還有香港政府.

病你老母咩
係你老母個柒頭中共同班狗啊
你知係中共，但你覺得香港人想走係離地，你做乜撚野姐?你唔死返去中共攬住習種叫聲爸爸?

融入左英國，兩邊都好開心
去Gym食好西得閒坐下Easyjet坐下Coach去旅行，活得自由自在。

返香港又見返朋友，遲啲又返下香港住。

Why not both.

你做乜鳩？

睇你自己適應力夠唔夠強同你咩原因會搬去外國.

Ching係英國邊度？

Ldn

*?

英格蘭都係好嘅,蘇格蘭真係望住片山眼都累, 得閒可以黎蘇格蘭飲啖茶

咁Scotland又唔代表歐洲既

你覺得澳洲好，因為你群返香港嘅圈姐

我都覺
我工作先開始過去 根本人地已經一堆堆
如果想真正融入 我諗要由中學起去

好同意 工作先去 真係好難識到朋友
最多都係同d都係 non local 嘅同事玩 但都好難深交
而且同事好難會係私人時間都約出黎
所以約得出黎一係就係roommate 一係就.. 都冇其他人

住咗3年完全無 homesick 過
幾個月先講次電話,平時只係 WhatsApp

咪撚覆條5毛啦

條狗閪學支那賤畜一樣遙距愛蟈唔撚屌得？

即係你只係一隻支那賤畜囉 廣州狗

你除咗呢個論點仲有冇其他論點？

「城外的人想衝進去，城裡的人想逃出來。」

去的咗英國你都會發現d老移民成日圈埋自己d香港朋友瘋狂講廣東話,d英文唔識

三大熱門移民國家唔會無原因
加澳台(美係第四)係比較適合香港人
而美澳更加係全世界移民競爭最激烈國家

移民L覺得去咗外國可以脫胎換骨從始改變命運
事實你喺自己地方都發揮唔到，去外國更加發揮唔到
LOSER就係LOSER
扮咩懷才不遇

我想強調一下, 我哋香港人宗教信仰同知識唔足夠, 其實喺出面有好多宗教陷阱等著你踩

自己融入唔到就賴地硬
不過white trash多嘅國家overrated係真嘅
例如德國法國比利時etc 成班white trash靠歐盟養
咁你傻豬豬狗衝去overrated嘅國家唔怪得人喎

去英國憎英國 咁去乜撚英國呀柒頭
死番廣州乜事都冇呀屌你老母

想知ching 係咪讀engine 先去徳國做野

Agree

我唔覺得歐洲有幾好囉,
去辦理一個車牌,
等咗二個月唔咩消息,
英國真係好悶,冇咩玩,
當地人除咗去pub真係冇其他娛樂活動,
我係有幾件鬼佬frd,
其實都係幾無聊嘅,
依家英國到咗咁嘅時候,
仲係好多人唔著口罩,
覺得自己係virus-free tim.

搵唔到女,
因為local個圈你冇可能真正入到,
呢邊Asian之間直頭係食快餐,
今日同你訓,
聽日仲可以同其他人扑野,
而且大部分人係大陸人,
做frd係幾好嘅,
做gf/bf真係唔掂.
剩係星馬台（呢邊台灣人真係好少）可以揀,
人地都有自己嘅圈子.

仲有長時間見唔到屋企人,
宜家quarantine period直頭冇人同你講野tim,
天氣宜家係幾好嘅,
但冬天係日日咁落雨

講真我真係好羨慕係中國嘅你地,
得閒同frd行街食野睇戲,
日日可以同父母近d,
仲係日日晴天咁爽.

所以中國人唯有守住自己嘅一畝三分地先會有幸福,
唔好諗到美國殺到我地就走路,
因為我地生係中國人,
呢個烙印係一生都唔會洗清,
去到人地塊地祗係寄人籬下,
我地唯有揸起自己的武器,
保護我地嘅家園,
先會令到我地獲得真正嘅幸福,
讓我地唔愧對中華民族呢個名聲.

篇文改少少都幾通順人望高處，香港就算有民主都不宜居住。太多社會問題啦，福利制度落後，世代衝突激烈樓價過高，貧富懸殊差距太大香港有民主都改變唔到經濟結構稅制傾向富人（香港搞金融就唔可能改稅制同大市場，小政府體制）來生不做支那人同香港人呀

有啲野真係逼不得以

你哋？正常人移民都揀美加澳紐啦

我響香港都係咁

歐美國家咪都一樣

移民國家同本土人為主嘅國家唔同.

係香港都有異鄉感？

歐美國家邊個唔係以白人為主？你講嘅個幾個有邊個唔係以盎格魯-薩克孫人為主？

咁唔講歐美咪講香港囉,香港一樣都係移民為主嘅國家.

香港個種少數族裔佔比得個位數（都冇東京嘅韓國人同中國人佔比大）, 點同歐美啲大城市例如倫敦、紐約比呀. 香港同東京一樣都係以東亞文化為主的單一民族地區.

咁又係呀
不過擔心你客死異鄉啫